曾經都僅次著美斯 紅軍過往亦臣服你

無奈變天 去了巴後表現多傷悲